朋友家姐睇唔開自殺走左

琴日聽到呢嗰消息好心痛；成日都食唔安訓唔落
啱啱仲好似傷心過度發燒
我應該點算好

積下口德啦死毒撚

唔撚經大腦

你無撚野呀？

就係寧願死都冇人想益你個on9仔呀知唔知？

rip

你自己睇住啦…咁都攞黎玩…

番學啦仲上連登
功課做好未啊
溫咗默書未啊
唔好遲搭校巴啊

問題係點解你會食唔安訓唔落

有時死亡好近身邊人 會感覺好震撼

巴打節哀

我同佢唔算好熟；見過一兩次
但唔知點解會好唔開心

痴線 野真係唔可以亂講 連波台班假膠痴線佬都輸比你 因住仆街唔好喊

係愛丫

呢個真 我之前聽到話阿嫲生cancer果排真係好悲觀
幸而嘅係到而家都未有事

個個自殺post都見到你
仲要次次俾人屌到爆開
笑撚死

你而家俾我中出幾鑊 我聽日隊冧你

RIP

係呀，同你一樣咁戇鳩咁乞人憎囉

其實好多人都好睇唔開
因為所有野都返唔到轉頭
無論係懷念定反後悔都好

你戇鳩少陣係咪會死？

已block 真係多垃圾

上面條仆街唔好亂講野
你自己死還死 會禍及家人

成班賤種狗仲未block佢
搞到block左仲睇到佢d留言
仲有人話次次自殺post都見佢
呢d人跟埋佢一齊全家落地獄啦

咩事睇唔開

正常的 好彩唔係你親人

當我冇睇過個po

生命有take2

應該要中你兩拳就真

我家姐快被老公拋棄 佢就來跳樓 有咩計？

你朋友

應該唔係

唔多唔少都會嘅
慢慢就慣
世事無常

所以有人係仆街 代表自己做仆街冇問題
你中文有冇一
屌 sor 考完呈分試未

Rip，之前有個同學個妹急病突然去咗，全班人都好唔開心

人地家姐關你撚事咩非洲日日都有人死 大家都係地球村居民 你一定唔洗訓

屌得好 人地仆街 你就要一樣既咩

( Show Blocked User - 卐_NSDAP_卐 )

無人理樓主

On9仔 屌你老母你死全家啦

人地咪話唔知點解同問點算囉 都唔關你事架咁你又入黎？

收皮啦死毒撚 快撚啲死咪獻世啦

踩親你條尾咩屌 賤撚到

巴打,恭喜你,呢世都唔會有女埋身

博上位唔係咁架 柒頭皮

你一定要隨波逐流？

你覺得自己好風趣定點
咁既品德
有女俾你屌就假